最強IQ 題

三頁內答到我叫你大佬

點解打工仔唔鐘意新年

關你撚事

無人答到？

push